給許生的話

由今天起，許生你做左我真偶像，你令我睇到希望。

陳生最多都係教我地比人整電腦要小心，佢有女食係先天優勢，我地無法改變，但許生你用後天努力打出個未來，你令大家知道男人就算唔靚仔、唔後生都有機會有靚女埋身。

多謝你為我帶來勇氣，多謝你為我帶來希望。

偶像！我愛你！

杜生做差野，入許生數